[ニコニコniconico] さな鎖那 及 Vocaloid 翻唱討論區

連登有無人中意聽vocaloid翻唱？
本身推開花たん
近期中意左鎖那

pishhh

まふ

mafu srr

伊東

識貨

pish

96貓

96貓一時時中意

sana 把聲一秒就可以令我溶化

老屎忽留名，我係smiling個年代
即是係just be friends，千本櫻，root 5啱啱成立嗰個年代
上一次想追返嘅時候係りぶ冒起嗰陣，淨係記得聖槍爆裂boy，係咪好脫節？
呢幾年有咩神曲

而家niconico最紅應該係honeyworks同陽炎project
近年開始興用歌黎講故事 然後有人幫畫MV出黎

honeyworks係ゴム？佢自己仲有冇唱？
會畫mv係我其中一個中意vocaloid嘅原因 而家啲mv做得越嚟越高汁

最近有啲咩正嘅洗腦歌？之前嘗試入返圈嘅時候發現咗呢兩首，呢兩條都係同一個人整嘅合唱，佢整啲合唱全部都好撚高汁

合唱up主嘅mylist：

pushhh

天月世界第一

想知呢排興咩去睇下最近o個期既周刊就知

竟然有人推po 巧感動

我都係上個星期先開始聽鎖那 一聽就鐘意左

佢d 獨白太可愛喇

暫時我瘋狂聽既係Tanataro 好有病

CHECK 1 2